放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(234)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至四香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

高玩丫語錄 (歡迎投搞)

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)
2021.01.13 (預言家死都唔跳，狼刀石像鬼）

踩中1001記得開po

私心置頂

nplm

Nplm

nplm

搵番舊年大對抗
地方婦女 對 放射天團 張相留名先

不過凱希都有講
如果悍跳
都會話查小賴

所以好難講

今晚
地方婦女 vs 放射天團 part 2
魔術師局

但係得 26:03 長

又半個鐘都冇

可能又係垃圾局
或者好似預告咁講
玩崩咗

少少失望
呢個陣容唔錯
但尋晚個集一般
如果今晚個集都垃圾
會覺得浪費咗

nplm
個置頂好正

nplm

比小賴串佢上集玩崩好正 你玩崩還是我玩崩呀？

今晚除咗 放射天團 vs 地方婦女 魔術師局
仲有 炎亞綸 五宿舍

其實而家對狼殺基本上冇太大期望
雖然個陣容係正
啱啱望吓原來今晚係三神局

真係為咗五堅先睇

個陣容係好好
同埋最有火花一定係呢 10 個

係啊
尋晚都係三神局
但係依然係殺狼人遊戲

鍾意魔術師局
等佢哋冇得靠抿牌就嬴
但得半個鐘都冇
有啲失望

三神局幾好喎，雖然應該係殺狼人
魔術師局冇狼王，第一日一定要悍跳扛推真預，如果唔係單邊預夜晚殺唔到，屠民又要4刀

久違嘅nplm

Nplm
置頂

留名 希望五堅情永遠的第一名

多謝鋒澤啦
佢上票比乳濃09已經報少個查驗啦
仲未計佢唔比人推可以查多個

呢條廢閪鳩玩就叫調皮

失誤啫，yt已經俾人鬧到上天花板
啲觀眾餓咗兩個禮拜差少少就可以唔駛睇殺狼人
不過應該可以討論下狼隊可以點補救，澤仔俾全場踩爆，語噥/小賴直接賣然後盤狼查殺狼可能好啲

nplm
襯仲有得用新年emoji用多啲先

我都係最鍾意魔術師局同大亂鬥
因為有多重考慮
同埋要玩埋心理戰

魔術師局要諗究竟有無換到要刀既人？
大亂鬥要諗究竟有無呢個角色？
所以單靠抿牌同狀態真係唔夠

不過今集咁短都係唔好咁高期望啦

三神局真係會平衡好人同狼人陣營少少

今晚魔術師局應該有狼王
見到愚百寫狼配置係狼王加兩小狼

真係唔係澤仔既話
其實個情況差好遠

語噥跳得唔錯
小賴又講得幾好
如果語噥攞到警徽就可以帶埋風向
同埋起碼唔會咁一面倒先...

賽後有討論可能可以刀采子
假預金水
屈 09 先係假預
同時可以話澤仔其實係好人
因為守墓采已死

不過你既想法可能其實仲好 D

係呀，就算抿唔倒采子係守墓人，刀外置位任何一個都仲可以屈09假預，刀09就一定係真預，咁佢就係真預查殺

其實正正經經搞12人局啦
石守又好，魔術師又好，要12人先好睇

愚百話要分兩集播不了喎百屌不成才

咁既陣容
但咁快就完

呢集係邊日?

好多時快既一集搞掂
就算分兩集都好呀

試下係小狼君/孫生咁做
呢度推10版屌到佢反皮啦

原來已經係半年前嘅事
果日同一日錄埋

好想睇凱希士多啤梨

上次遊戲王再加娛民遊戲
我收貨喇
胃口唔好養太大先會有驚喜

嗰幾集我都好收貨 翻睇左好多次

凱希減下肥啦

廢金水再下一成

但凱希頒獎嗰日的確係講過把把查小賴

大大咁落力表演 係咪狼

個個都high大左咁

飲醉酒咁款

語噥腿

偉晉係咪魔術師

婁係後面係咁搶鏡

09做預唔好玩
靠抿牌都贏

狼隊冇得打
開天眼預言家報2日
不過其他人做狼應該可以同09鬥跳
凱希本身信用破產姐

婁今日幾好笑

終於有集好睇dd
冇老鼠屎

係
睇得太多垃圾
今集已經算唔差

唔關事啦
婁保09，09悍跳仲發佢查殺有咩收益？

新觀眾 想問下有冇講明逢星期幾係12人場 定係間唔中先出一次

甚麼劇情

間唔中 睇娛百心情

查個毛今集做狼狀態咁高嘅佢發言係咁保人踩人，我仲以為佢又日常開天眼。

其實凱希唔跳可能會好d

依家佢地嘅玩法係人狼都起盡狀態

佢今集人狼統一返少少
雖然通篇發言都係用狀態黎點評其他人

二十年前的哏

09鋒澤2個冇講過野咁

五宿舍永遠都係靠賴妹

采子同婁嘅狀態扮到似好人
賴妹平民抿牌扮神
晉又演到唔似女巫咁
睇嚟大家都有嘗試去平衡狀態

下個禮拜有run to me既mv
賴妹遲啲仲有新既計劃

三刀狀態好到咁 以為真係魔術師換咗

俾09查殺個shock樣好真

係估唔到咁心機

因為佢個shock 樣我開頭站左凱希後尾俾澤仔個做狼唔會查殺9理論先站返岩

我係去到大大個發言先站返啱

突然諗返起19年經典場面

粉晉出場

今晚有48分鐘!

無上帝視角+魔術師局
狼隊陣營：狼王+小狼x2
神職陣營：預+女+魔術師

小忍上埋封面

係咪好早死 娛百定律

小忍個頭攪咩?

啱啱瞓醒

古代牧羊犬

大家記住要瘋狂負皮

小忍

果然係導演

小忍份攻略

小忍好努力

但係唔訓點會玩得好

想睇入面寫左啲咩

凝重流
OK 咼

sister

聽唔明小忍講咩

乜鳩搵銀水

九叔借啲意同4號對看很久

09連續3晚預言家？

又坐隔離

卜心保10

冇技

8號無技能

應該係毒3打平衡?

數學同發言8都唔似預WO

有次係咁望人地條腰

魔術師唔保預

如果4係女巫
4毒3都好合理

09話8似狼
8就跳預仲要查殺09
發言又差點信

得3神 拍女巫真係好咩?

小忍做乜鳩
都係唔好做NOTES啦好嘛

小忍都係講笑話好D..

我俾小忍搞到好亂

講左一堆野但係完全唔知講乜

聽唔明

完全唔知講緊咩

有2票投落1女巫？

Get唔到小忍講咩

小忍好似緊張到手都震哂

唔係原地起跳喎

跳女巫本身就唔好
仲要銀水報錯

2唔識盤咩身份
冇句聽得明

好似拍嘢係專長多啲 聽到一舊雲

卜心唔識玩魔術師
仲要2日唔換 唔多信

依然覺得1係狼

敬宣都識保預
卜心唔識好難信

今局我暈爆，睇唔透

偉晉又棄票

未玩熟姐..2年前睇佢地都係1999

語噥同言b 喺後面好可愛

卜心唔報換邊個

88卜心

話左卜心點會唔識換

好爆炸

爆了

投6啦
爆成咁仲暈

語噥又好襯個牌

你們好人

6啦
1假女巫咁邊有最後一神呢

表水女王又出手了

卜心真係魔術師咁佢講緊咩

好崩潰

8號發言係預 cls

大話
屈機
FAKE番狼轉頭

怪唔之得佢亂到咁 原來抽到狼

笑死 亂到痴線

今局幾燒腦
幾好睇

九叔真係狼王

如果按我荳邏輯 7號應該比人投死十世

怪唔之得 慌張到極致

魔術師局真係正可唔可以錄多d
好耐冇聽言阿九認真教學

起碼09有番心機玩先

九叔跳得幾好
咁大膽保咗456
唔驚俾人反水
仲要作埋夜掛
一直都信佢添

啲人喺預告仲話佢爆水
全部打臉

狼隊差啲贏呢集幾好睇

卜心講中等我心聲
：欸你變了～ 講得好飽滿

09發言真係好真預feel
8既發言同機率上係好難信

女巫都幾大膽
竟然直接毒3
唔驚魔術師真係換走咗3

卜心博心理又博得唔錯

今局終於精彩啲

卜心玩自己喎

呢局狼明明開到個靚頭 可惜了
但真係好燒腦幾好睇

唔怪得呢段要剪

係咁爆時小賴都堅決投1 都幾好..
後半部得佢有懷疑3係咪真預

今局收貨

個花絮

真 幾悍跳狼查殺真係好無說服力

九叔今局好認真
未見過佢咁認真捍跳預

九叔賽後討論又教仔咁

夜掛都講埋出黎
我完全信左佢

人狼都提高晒狀態
做個爆水狼
好事嚟嘅

卜心呃晒呢度所有人

其實魔術師玩得ok喎
軟站3，但第2晚無換 3號
換左輪次拉得仲遠

Btw語噥點解可以咁肯定咁毒九叔

佢作為魔術師講得出4有可能係魔術師
係好爆

但牙澤都唔輸蝕，佢句 你們好人 都俾我捉左出黎

換咗3 同 是但一個號碼
九叔一起身就自爆
咁狼冇得輸

好賭心理
話自己第2日冇換到
呃哂全世界

8係銀水嘛

呢局好睇
仲博埋心理

嗰句你們好人 搞到我以為1 6 都係狼
快快脆脆投完夜晚是但殺一個即刻贏

係喎唔該蟑蟑

我仲以為佢定狼
魔術師點解可以講出4係魔術師

因為8銀水 高機率唔自刀
同埋自己異形票唔開毒死硬
唯有搏魔術師唔信09

認真到其他人開始尷
想截又截佢唔停
九叔已完全進入師傅狀態
好掛住0995

但係佢唔驚魔術師換走九叔
只能話 博心態好好睇

今次佢又博得啱 叻女

聽晚又係呢班人玩魔術師局
同埋應該都係正常時長既局
可以再期待下

聽日同一班底魔術師 期待

其實澤仔第2輪係咪唔跳巫好啲 本身未懷疑到佢

阿澤變返黑澤

澤仔呢輪玩得有d差

辛苦晒小忍
一上就咁難嘅局
唔知有冇拍花絮落歷險記呢

可能唔跳唔駛上pk台

得3神 已知預死亡4似神走 仲跳邊有信

點解個幕後花絮可以咁好笑
尷尬到好好笑
btw今集好睇! 卜心雨噥都好犀利
8號預真係
不過即係咁講
如果8號正正經經表好水
可能呢集就冇咁精彩

佢今日好鬼high

我覺得第二日由言b同小賴開始盤8先係真預，澤仔跳女巫但係報毒3打平衡可能好啲，3保過5/6，打5/6衝鋒狼可能好打啲？

小忍宣傳半年前既作品?

娛百勁到......

魔術師局就係搏心態
頭先1唯一贏嘅方法係自刀

應該點都刀6搏一搏

幕後花絮係咩事
九叔仲要喺度講 ：我朋友 sorry sorry

九叔可能抿牌嗰陣時候已經覺得8號係預言家
跟住再講自己係預言家嘅時候 見到8有反應
所以覺得8號一定係 大膽保3個人都唔驚俾人反水

仲覺得自己一定會跳贏8

1自刀真係秀爆全場

終於轉下玩法

知唔知我今日有幾感動
佢終於出下力捍跳
賽後幾認真討論

卜心： 零九，你變了

仲有賽後九叔叫澤仔自刀/刀魔
自刀的確有啲結果論，當下未必敢，因為賭輸咗好柒
下過可能真係應該刀魔，因為6唔肯定1係咪真女巫，應該唔會1/6換

聽晚有好假三人組

經過總冠2 3洗禮 終於開竅

直接刀6就贏了

下 但係聽晚又有狼殺

今晚好似幾好睇 要唔要擺佢上佢推薦集數
正負皮唔該

都係搏心態 魔自稱會換自己

我都覺得好難自刀，反而刀6就好大機會係殺到個好人，甚至直接ko魔術師

人地魔術師角度仲有2個神
都未必一定會郁6呢個number

佢賽後唔係話抿到8似預咩
唔多記得

都係兩個一齊播 狼殺應該得半個鐘

咁慘 三人組出去拍成日 剪得嗰10幾20分鐘

小忍：點解我會企係佢哋兩個中間㗎

有冇人留意到澤仔個黑眼圈好性感又大咗

佢哋陪小忍練到好夜嘛
嗰排又勁忙

手動正皮
賽後討論真心好睇
太鐘意今晚既阿九

覺得紹安又會話09陰險
夜掛都拎埋出黎

今集九叔最尾都好馬後炮
完全上帝視角式發言

陰險嘅女人 我荳 陰險嘅男人 九叔

好過講三句就過呀我覺得
以前佢悍跳個樣真係睇到憫
雖然冇左狼王功能

紹安:狼不會聊場外
09 荳荳:

紹安：他該不會這麼黑暗吧

哇靠 陳09這個人多陰險

果然係22
賭錯心態啫陳零九講就成班衝出嚟跟住鬧

09見到同兩個老死做隊友
即刻認真玩

九叔終於學到陰險荳嘅招數

個人覺得係紹安太善良
反正我已經學晒我荳 每次悍跳都會講場外

九叔追擊手
yt 終於有人屌佢馬後炮

佢係場上最後一輪講就合理
係淘汰區就太上帝視角啦
又增一例 問鋒澤點解唔懷疑婁峻碩係狼第二日假跳預言家 叫我荳被推嘅平民跳預言家

我而家先留意到言b同語噥係雨婷後面搶鏡頭

係呀，老作夜卦 vs 老作場外
但其實就算唔聊夜卦，九叔悍跳保後置位3個人唔怕反水，力度其實好大，仲要咁好彩真預發悍跳查殺，全場得女巫站對邊
呢個時候係咪狼係咪應該倒鈎真預填狼坑

正路係 但娛百啲人咁癲好難講
倒鈎輪次除時先過衝鋒

其實呢啲夜卦應該唔難老作
反正狼同預睜眼時間又唔係差好遠
講返狼開眼睇到嘅嘢就得
正常人唔會好似紹安咁否認同反水

我懷疑佢係咪飲左酒
耳仔都紅哂咁好得意

言語玩手好可愛
雨婷加咗對獸耳變狐狸仔好正

係喎完全唔記得左

相當陰險
其實佢係覺得狼人第一思維唔會講場外
同埋狼人殺玩場外就冇咩意思

多d人鬧下佢就岩架啦希望佢有睇啦

2021終於有一集可以收藏

其實係九叔自己爛賭啫，鐘意高風險高回報。
魔術師話佢下晚會換自己，就好似玩poker有條友all in 然後出口術話自己好大牌，咁跟唔跟？
九叔覺得自己短碼應該跟，唔博一鋪最後都會輸
澤仔唔好賭唔鐘意玩all or nothing

雖然係馬後炮，但我覺得九叔冇講錯，澤仔去到果個位只可以賭，如果唔係好難解釋點解冇中刀

仲要一黎就抽中做狼 好慘
娛百唔俾人影後台睇黎應該無花絮睇

唔會否定佢咁講係錯
確實只要6冇話換1 定狼 而6如果假魔就刀咗佢啦
只係太馬後炮自刀我就覺得太難

係囉 其實女巫係唔係都要毒09 毒唔中都冇計

刀6 / 自刀都係賭
自刀即輸 / 搏到之後下一輪要推一個出去
刀6即贏 / 表水要講到點解會唔刀明神走去刀講明會換魔 /亦有機會中刀即輸
龍女就完全唔賭殺外置位 的確表水係最難過關
算係最唔難贏

btw娛百下星期先開始錄影
成個2月都放假無錄影咁爽既

好似每年都係放一個月
都好嘅 大三角chur咗咁耐抖番一個月都爽嘅

真係好難得可以休息下 之後又有排chur lu

綜口味個Phyllis 老師又出嚟
又準備再搞小賴間屋
見到佢話自己係室內設計師 整理師
寫書 製作線上課程 仲翻譯過八本英文書 好癲

然後小賴又拆老師招牌

老師聽到好無奈
睇嚟有排做

沁b係佢78.9k sub既時候 出咗一萬QA

我賭 我就賭賭看嘛

no....得返一隻狼走去自刀，真係就咁死左嘅話
我想像到俾人狂鬧爆嘅畫面
場上玩家仲要背負住網民嘅壓力架

刀9 or 10死左自己唔會俾人鬧爆
但自刀死左一定俾人話佢鳩玩系玩家又鳩黎

九叔卜心講出大家心聲
今晚幾好睇 悍跳成功 引到女巫認銀水
好彩魔術師冇換 毒中狼王
澤仔跳巫唔似 所以我信咗卜心
估佢又係重現守墓人咁演一波搏心態
小忍講到好亂 冇聽到入耳

係 但如果真係計機率刀外置位係最差選擇 如果佢刀10都係即死
自刀搏一搏未算9玩嘅

其實我覺得有啲似女巫首刀應唔應該開毒，獵人應唔應該開槍追輪次嘅問題。唔賭好大機會輸，賭啱mvp，賭錯輸得更快+俾人鬧。

真係拆招牌 到底要做幾多集
小賴係好真實嘅反面教材
亂嘅人點都係亂

感激Phyllis 老師對綜口味不離不棄

睇嚟2021長期單元㗎啦
婊姐間屋隨時加入

其實不如佢等一陣 出10萬QA 時間啱啱好

所以咁樣玩都係適合九叔
佢而家已經瘋狂變戰耙位......

只可以最少要搏刀6

我自己都玩過魔術師 狼預自刀搏魔術師轉
點知魔術師站真預邊 sad

咁樣有兩條片先係佢計謀

今集算係近期睇得比較緊張既一集
想睇鋒澤玩好d
覺得佢呢排好似好攰咁

小忍算係幾努力去推邏輯
雖然唔太聽得明佢講咩
越講越亂咁
但睇得出佢已經盡力

我覺得私下玩自刀博一博冇所謂，賭啱咗會好爽，輸咗咪再來過，而且就算冇魔術師狼都會玩自刀做金剛狼
不過娛百咁玩輸咗會俾人鬧有多層考慮所以另計啦

婊姐間屋準備裝修 應該暫時未需要

其實最尾一定刀6
因為有換同無換機率係50%
有50%會刀到6

如果魔術師有換：
刀是但一個 （咁啱係同魔術師對換嘅）機率係25% （因為場上4個好人）
除非魔術師換到狼同佢自己 （應該唔會咁換？）
咁換機會比較低

我唔知有係計錯
但好似係咁分析

正解

小忍無啦啦推6已經好爆狼 聽唔到佢講其他嘢
龍女講6係銀水自己又投6
之後話講錯銀水
其實諗返就知係唔合理

係呀，刀6好似最大機會贏，等我又分析下：

1. 無換50%: 魔術師換1同外置位
a. 刀6即贏
b. 自刀好大機會聊贏
c. 刀外置位一大機會聊輸，仲有1/4機會自殺

2. 有換50%:
如果魔術師換6同外置位（40%大機會）
a. 刀6死外置位，第二日大機會聊輸
b. 自刀即輸
c. 刀外置位一樣大機會聊輸，但有1/4機會贏（刀口換中魔術師）

如果魔術師換1同6 (10%小機會，因為6唔肯定1係咪真女巫，如果1係真女巫俾狼刀就會刀中自己）
a. 刀6即輸
b. 自刀即贏
c. 刀外置位大機會聊輸

所以刀6真係係最好（50%即贏，40%大機會聊輸，10%即輸）
其次係自刀（50%大機會聊贏，40%即輸，10%即贏）
最差真係刀外置位（50%大機會聊輸，30%大機會聊輸+10%即贏，10%大機會聊輸）

終於有鋪好睇

其實點解澤仔咁多haters
今集都有人鬧佢唔係比意見個種，係每集都針住狂鬧個隻
五堅其他幾個好似冇咁多咁

係咪娛百推得邱生出嚟太多？

堆鋒蜜唔多唔少幫佢辣著唔少火頭

我覺得尋日嗰集係好人玩得唔好
8跳得唔好之外
唔知點解佢哋咁信3係真預
8唔係狼王跳出嚟做咩
雖然唔一定係狼王跳，但應該要盤到3可能係悍跳

同埋打人設既話3做真預係咪好少驗到金水

agree最後一句 同埋班好人覺得語噥係被毒完全冇諗過佢先係女巫

多死忠自然多Haters

好似得小賴有提過語噥可能係女巫+九叔係狼王
不過佢不嬲都鐘意盤雙邏輯

仲有言脩

佢有盤到8可能真預
好驚訝佢係第一個提出仲要係平民
不過之後比1號帶返走話4係毒3係刀

純疑惑想問下
其實零九咁確定8係預係咪應該發佢查殺？
迫佢原地起跳好人就無得回頭
而家8淘汰無技就俾好人盤返轉頭8係狼嘅話點解要出嚟送頭

同埋唔係好明刀巫跳巫有咩收益
零九咁有信心語噥係巫
係咪應該跳術引術？
反正換咗咩人都係9up

係賽後好似有講佢唔覺得8會跳得贏佢 所以查殺都慳番

我諗零九估唔到噥會咁快毒因為魔仲係場

今場如果第二日回頭盤8真預其實狼隊好打啲，繼續信09真預的話1/2就係真預狼坑
推8出去，第二日09只要冇死就會自爆，1/2身份會高好多。5/6俾狼預保過可以扛推，5係狼預發後置位金水唔怕斷腿，6俾狼預用夜卦保，兩個邏輯上都好狼

佢應該估唔到魔術師唔換佢同其他人
直接被毒死

話說呢到真係講咩中咩
大家話查個毛格格不入個五堅情 跟住炎生個集 佢俾大家無視咗

但佢之後直接擋住鏡頭係中間揮手之類好冇禮貌
有嘉賓係度又唔係得佢地自己5個...

好似dororo

終於有人講
我覺得九叔當面鬧佢果吓好真心
係炎P玩得先唔介意
仲有問炎P同吳卓源合唱感覺點
佢又以為係問緊佢

佢同煩真係天生一對 無論講咩都可以扯到去自己同cp到

係我都覺 九賴出聲個下好真心
錄緊影嘉賓講野 你玩梗都要適可而止下話
嘉賓都出左黎你就自己停啦

企中間嗰part應該係set嘅？
吳卓源嗰part係odd嘅 不過5人vs1嘉賓 要搵嘢講下啩
反而佢喺狼人殺人哋發言時打拳有啲煩煩影子

本來五宿舍就係嘥咗五堅嘅一個環節
我都想講打拳完全唔知佢jm9

死火喇 關關 同煩煩真係出歌

唔敢想像我隻耳仔會遭受咩傷害

最好出EDM啦..AUTOTUNE哂佢地把聲
不過何必搵嚟聽呢..

好奇害死貓

好想知道會tune 成點

omg
咩事
做主持唔好咩

係囉 睇襯佢唱歌都走哂音

三刀個平衡時空功力唔夠
嘉賓出場都唔醒起自己要彈番出嚟
不過佢以為人哋講吳卓源係問佢
就真係唔知jm9

BTW 語噥呢幾排成日上封面

有冇睇大大story
澤仔今日嗰髮型好young

比較擔心佢啲髮質 又漂又染
定係佢係噴㗎？

佢尋日直播話係染返黑呀

呢個髮型不得了

好得意

龍哥

龍仔真係好靚仔 又後生左10年
以後可摸耳都繼續好似咁有瀏海 佢真係適合唔露額多啲

好有韓星feel

今日係龍龍
一日比一日靚仔得唔得架

果然放完假好好多

比阿賴打開完開關

塊面冇咁凹

D頭髮睇落多翻好多咁
我鍾意深色多D

放假叉返哂電真係成個sharp返好多

笑死

Masha都越黎越靚仔
好期待睇佢喺全明星既表現

深髮順毛

今日有上帝視角

今日又有腰睇 怪唔之得又坐隔離

馬仕釗想點
09唔係叫佢自爆咩
仲係咁BUG式發言

慫狼局

鋒澤訓醒未

唔開視角嘅話
鋒澤十足唔記得金水嘅狼

而家咪另類自爆

小忍導演

演得蠻爛的
講得好

帶預

講多錯多
累埋09

有魔術師啊

Ok ar 魔術師局

有魔術師
要帶預啦

係喎 對唔住大家 我都眼訓

23會唔會死得太戲劇化

雨婷心諗

言b

米格魯

雨婷醒目喎

雨姨呢個位其實係咪應該跳?

換兩狼

gg

雨婷咁換嘅

知道要換民同09
50%揀錯左

想狼贏又想雨姨贏

澤仔又要揹黑鍋了

雨姨學人賭心態
但係柒到pk

兩神兩民, 冇狼王
要跳啦

打者愛也

狼王走左，雨婷應該跳魔

鋒澤係咪真係冇抄低人講乜

一舖就算啦 佢認錯大大身分先咁換

09 到底有幾多盒煎餅

09同偉晉做狼好似成日贏
09做主導，偉晉好識配合佢
除咗狼兄狼弟嗰次

洪天明花之戀
vs
陳零九煎餅

唔怪得話要買機票

狼兄弟果次佢哋身份好似互換咗
不過最尾都贏

因為晉真係好識隱

唔記得金水都算啦，投8係咩事先

果次倒轉玩都贏，結論好撚勁

琴晚個集無視角正d

總冠

果次都係配合到 只係大大主導

09識打戰術 大大識演戲 sure win

其實女巫諗深一屠，就唔應該毒
小狼唔沖狼王單票掛自己做乜鳩。

肥咗係有原因

唉
仲未計清楚輪次
2+2 v 2點計都係對跳穩陣啲
除非咁都跳輸

當然 如果佢認定56雙狼
咁玩直情mvp添
賭得大柒得大

魔術師局本身就係爛賭局黎

好想睇呀
究竟出唔出dvd
斷訊欸

澤仔又變返黑髮

接近24小時嘅投票 有35票正皮 3票負皮
下位巴/絲開po麻煩加上去推薦集數

2號係咪on9 㗎

笑左

我笑咗出聲

我唔覺得佢會拎返屋企

佢應該會派街坊 點食得哂咁多盒

上次佢打地鼠嗰隻牛牛公仔都冇拎返去
所以佢性格應該唔會拎

娛百：仆街 你唔拎邊個拎啊 大佬仲有好多貨呀 再擺耐啲就淋晒啦

好地地個主場係五堅
個標題又要加個問米

所以娛百而家最唔想阿九拎mvp
最好係宣傳新手 應該唔好意思唔拎走

貴圈真亂
九叔個mvp 係大大
大大個mvp 係澤仔
澤仔個mvp 係賴妹

卜心真係啲頭髮放晒落嚟好睇好多

屌 啲media唔好成日都拉埋佢同五堅一齊講得唔得呀

頭先搭車咁啱開咗呢集睇好經典
佢老屈凱希係檳榔妹嗰part真係正
卜心個樣仲勁認同佢 全場保
然後凱希遺言又真係問狼弟走冇兩刀咩

隱狼晉只係逃唔過九叔
所以表兄弟狼真係多數贏
除咗總冠做小狼配另外嗰兩隻

二三交叉一齊死好戲劇性
澤仔雨婷言甚麼今集都玩得唔好

好正係咪一早夾定架

唔好啦

原來破億呢兩個字係三刀寫
果然有學過書法

好想睇

皮蛋:我呢?

三刀個樣做乜
龍少變咗最後生
呢個頭真係好ok

條友IG好似好少post 五堅嘅嘢咁

之前dcard都有人講過
但佢就成日po ching g squad

荳荳在場真係好易空氣凝結
好彩有采子

今次廣告好似好睇過5堅個次

咁相嘅style 來講CGS 真係同佢個版面最夾
不過呢家嘢加下filter 唔係就會似返佢平日po嗰啲咩

都唔係第一次 上次錄頒獎禮已經係咁

That's why四堅＞五堅

時差左 睇落仲後生過我係咪痴線架咁童顏

成廿分鐘
擺定上嚟先 得閒再睇

啱啱睇返尋日嗰集
好似冇睇過咁多好人同狼互博心態嘅對決
果然都係魔術師局好睇

呢個觀點好笑

幻想到九叔被大大引到盒盒盒個樣
好想睇呀

頂 咪搞五堅得唔得
成日要佢地尷尷尬尬咁答關於問米d野

唔好傻啦 呢條問題就好似問九叔幾時結婚咁
一定見一次問一次

問一次尷尬一次

五堅PR小賴同九叔答得幾好

如果問米星期六真係復出嘅話
仲煩

三神魔術師局好睇呀
好大發揮空間

其實平時預女獵三神局配狼王 應該都好睇過咩雙狼王

本身佢啲板就唔合理 十二人局狼神配置一樣
只係少一民狼 對狼隊太難玩

係啦 佢地應該所有十人局改返三神
想玩騎士俾佢玩狼美騎士 狼美末輪次無敵
騎士可以封狼美技 平衡好多

好襯

希望之後都咁平衡就好
咦聽日星期五又冇嘢睇lu...

第一眼睇覺得好似hook

佢前幾日嗰兩集狼殺都係啦
人地卜心/鋒澤發言個陣佢係咁郁來郁去（sor唔知嗰個咩梗）
屁孩人設過曬龍囉

利申鍾意四堅>>五堅

九叔同小賴果然係最識答呢d嘅人

睇咗幾日好地地
無啦啦見到聽日個柒頭CTO預告
又打沉咗

想問下邱生警下棄票嗰集09師父話網民過份係指咩事？

CTO咁都有一日片

Old news 但澤賴真係

呢段37分鐘

ninetheory終於出xs碼
Shut up and take my money!

今晚係頒獎禮花絮

有花絮睇下好過冇

澤賴好sweet 簽唱會又有小賴

尋日呢度先講完三刀唔post又燈

Btw第三張有盒盒盒既聲

九澤連大笑個表情都咁同步

個坐位

陸婷唔係frd嚟架咩
做咩朋友唔坐埋一齊睇戲呀

娛百總係慢人半拍 依家先po片

你個怨婦真係好鳩煩
日鳩日雞毛蒜皮嘢都拎嚟講
煩唔撚煩呀

我係咪入錯藍絲grp
又話咩都講得嘅依度
之前你黑其他人講其他人又得嘅
有時大家貼張圖出嚟講下煩煩好肥呼姨好hea又雞唔雞毛蒜皮
咁撚雙標都得嘅
不如依度改返名叫連登鋒蜜采虹討論區我咪唔入嚟囉

我淨係記得有人打左成大篇文又話出走又剩
點知自從溜狗事件之後日日上嚟鳩UP FF帶風向
船佬講撚到明兩個冇拍拖
你仲日日喺度乜鳩雙邊邏輯帶風向
脫飯回踩嚟講你都真係一流
衰撚過昏迷姐

係囉點解我發癲船佬都仲肯同我講嘢嘅
而我又真係有踩我脫咗個個咩

都係個句啦依度又話講咩都得你又理得我9up啲咩啫，我知依度大把采虹呀，日撚日收大把負皮添，就好似鬧鳩玩澤嘅狼殺巴知依度大把鋒蜜啫，block咗我咪唔使睇到繼續我有我黑你有你捧囉

笑死
乜鳩都賴落采虹到
呢度有撚采虹咩
連我都懶得上水俾負皮你嘅時候
自己諗下點解自己咁撚多負皮啦

咁一隊佢肯定排第二，高爾宣之後
一隊佢應該頂盡第三，唔會夠九澤爭
不過娛樂圈又好似好少查個毛呢類人，兩隊當紅偶像組合+單飛

我想私底下，五堅係frd底唔駛懷疑

仲要個角色係瘋哥唔係鋒哥

愚百啲人又日常未瞓醒
究竟有邊日唔會寫錯嘢

無獎問答遊戲
咪又係唱all day囉 最易又唔使排舞
有冇人一樣睇佢地live唱all day 睇到悶
連登許願池 想睇速食+反正完整版跳唱或者新歌都照殺

我要兵變同速食

許願速食

四堅啲歌應該冇乜機會再唱

今次應該有掛
兵變同速食有上kkbox華語年度累積榜
希望今次表演長過紅白啦
話曬都係一個獎嚟呀

呢兩首好少唱 好掛住
明明好好聽 好聽過all day

兵變同速食係唯二入榜嘅無理由會唔唱啩
應該點都唱完先五堅再合唱

九婁又一齊做咩

小賴好像有說kkbox會有新表演，可能改速食/兵變改5人？

happy Friday

岩岩想講千祈唔好改5人我要原版

貴賓九好可愛

似唔似排舞室？

係喎佢係話會有新表演
會唔會又好似之前新北耶誕天黑加rap之類咁

似! 佢兩個出舞曲?!

速食本來已有rap,除左改5人我想不到，不過可能是速食加舞蹈

咁我寧願佢哋唱返all day算

我覺得All day點都走唔甩 話哂都係五堅第一首歌
但私心好想睇佢地表演埋速食
四堅五堅咁多首之中始終最愛都係速食

風雲歌手根據上年至少15-20分鐘，可能3首全唱哂

我都係鐘意速食但唔想改編
不過算啦唔再燈
一陣又燈乜冇乜

+1
跟住兵變

其實乜歌都要rap一餐好煩

成功燈中係五堅

同埋好似係新歌

係咪背景果首

omg omg五堅終於一齊出舞曲！！！

咁風雲榜可能有機會有新歌表演睇

背景係星星?

九叔偶像應該係高玩丫

好似係喎自膠唔該晒

台灣賣手搖有冇咁好搵個個都開 未飽和咩

佢星期二仲呃我地未搵到舖位！！
我要去台灣

擺明目標就係fans

趁自己紅開多啲

咁五堅有冇入股 入埋實好好賺

趁自己紅緊係搵得幾多得幾多

呢個位都幾偶像
就係要短期內盡食fans 荷包嘅錢

有事業野心其實都幾好嘅

要買樓

＋1 速食真係好正

雖然佢睇落係懶 但係做嘅嘢有效率有質素
真係好佩服佢

遲啲會唔會出埋乾拌麵 麻辣鴨血

咁起碼我地買到 希望好食

應該話佢有遠見但都有執行力
其實佢同晉最大對比

晉主張work-life balance同埋慢工出細貨
出嚟嘅作品數目偏少 不過質素都好好

相應地對fans嚟講 追九叔要洗嘅錢就多好多 因為佢副業太多
晉仔連周邊都少 洗嘅錢就自然少好多

亦都可能係因為佢朋友多 可以好多人問到意見
可以好多識既人幫手

卜心：零九很有商業頭腦

哩句幾時講架？

係呀追大大真係好平
快啲出新歌呀

呢兩個人頭先唔專心練舞
第一次見皮蛋讚豆腐可愛

唔好啦 速食rap俾返九叔先有感覺㗎嘛

件tee 著上身都幾ok 唔算柒

我不是貴賓 呢一句有聲

速食係我2020年kkbox 播最多次嘅一首歌

佢目標係咪要向高玩丫睇齊
衫品牌 玩具店 嘢飲
下一樣係咩

仲有桌遊

琴日采荳紀嗰集
差唔多最尾嗰part
荳姐創業二選一

衰仔咁快開舖

佢真係勁喎 咁快又開多間副業

九叔都幾有生意頭腦密密搵錢

哦哦THX我冇睇

以為會好尷 點知又ok 無想像中咁

嗰一part 差唔多9分鐘左右開始

好想洗錢喺大大到
到底幾時先出新碟歌

佢嘅生活方式幾舒服
但fans等得有啲苦

機～

第一張變咗單眼皮
佢嗰執翹起咗既頭髮真係好qq

呢個look真係後生10歲又成個韓仔咁

黑髮澤真係好正
唔做九婆一陣先

又靚仔又得意
呢個髮型可唔可以整做半永久

卜心 荳姐認證高玩丫創業係高玩

翹起小毛毛

真係勁young話俾人知佢18歲都有人信

支持整做半永久+1
呢個髮型真係好襯佢 無得輸

係大家祈求既桌遊啊
仲有思佳姐

等睇卜心豪賭兩百萬

個wave 真係好正

個水印遮住咗賴妹

終於等到仲要係7人升級版

卜心思佳同場一齊走心

等睇好戲

好正 咁有默契既
個gif有種魔力令我忍唔住睇佢地來回左幾次

我未睇段新聞
係咪就係問關於問米嗰度

最有默契既一次

係呀 大家都等緊邊個答

原來出左風雲歌手名單
仲要最大牌幾個都唔到，實上到果晚新聞

好正

希望多啲人認識佢哋

好正你cap得好好
五個人最有默契嘅一次

隔住個mon都好尷

但又唔想同佢地拉遠咗 太紅有距離感

唔明
瘋哥唔係奸角咩

已經分唔清係鳩噏 定真話

連采子好似都有頒獎禮時段solo，拎新秀
鋒澤應該笑到訓唔著

好正 冇留意原來有再望番小賴
另外有條片喺望大大時有加埋聲效

loop 住睇左好耐

好可愛

團康活動但新年已經過左

陳零九一定係特登唱天黑既哼
還好有同一首歌丫拿！

啱啱得閒開YouTube 花絮原來連1分鐘都冇

10

龍龍咁貪靚 一定唔可以比佢輸

仲要最尾幾分鐘係cto

凱比

小賴兩次

好慘

三刀好似綠巨人

呢啲懲罰係唔會喺娛百見到

大型粉撲 打落去好似好爽

而家加埋cream

媽咪我唔得啦
笑到肚痛
笑到屋企人問究竟有咩咁好笑

好耐冇試過睇野睇得咁開心
明明低能野

點解可以咁好笑

我真係好耐未試過放聲大笑

而家熱到要開風扇

我都開左

咁姐係凱比係咪去左晉妹度

同水晶玩

CLS好好笑
邊位呀你地

我笑到流口水
好似三刀咁

幾襯個水母音響

救命
呢條片好好笑

貼心龍

三刀好似HULK

綠巨人

點解唔幫賴妹拍埋抹茶粉 大家統一啲 變成五堅綠寶寶

可摸以做下個Po置頂然後改做綠色天團五堅情

未睇片淨係睇到呢張圖已經笑出聲

真係去左水晶寶寶到

快啲睇快啲睇
睇之前記住開風扇 唔係熱到抽筋

想講本身入夜有啲凍 冷親流鼻水 睇完條片之後冇事 成個人熱返晒

快啲開直播啦

佢忍左咁耐終於可以曝光

手控忍唔住係咁望佢隻手手

估錯晒本身呢度估去左龍女度

終於可以加返翻生

咁緊要
我要凖備埋tissue 驚笑到喊

蟑蟑終於可以改名

要確定下佢仲健在先 一陣改完又要等30日

明明佢係真愛

救命 好似

原來默默捉手手
係咪真心想要所以反而拎唔到

澤比

覺得澤仔真係想要 念念不忘咁

真係好正

搞成咁仲要 chok個左臉 我真係服咗佢

佢哋呢除咗似綠巨人之外
有啲似去做Facial嗰陣時候揸嗰一pat 泥

笑到缺氧

有原圖
下個po 置頂plz

真係好正
經理人們同小妤應該想玩好耐

九晉同其他三個既體型差好正

好正呀

小妤大力到

正呀
太多gif 想整

接下力先

積怨已深

我本身都想整新年快樂

九叔噴返啲粉出嚟嗰下真係笑到喊

你哋啲圖好爽
等cap個subtle笑位
九叔笑三刀主持
三個輪流笑 好得意

呢個都盒盒盒佢地都知

九叔影相可唔可以唔好凸個腩出嚟 隻手仲要擺腰喺後面
成個佬咁

仲有三刀掙扎加流口水

點解小賴都好似好壯咁

因為企中間啲澤仔實在太瘦

流口水笑到我癲咗

我可唔可以俾我停下 我笑到好辛苦

笑死我

好睇過娛百嗰啲幾千萬倍 係可以睇完又睇無限loop嗰啲 其實一開始賴妹嗌起立我已經開始笑緊

我真係由頭笑到落尾
不停喺度loop
以後有咩唔開心 又可以睇返呢段片

變成泥鰍～呢把聲真係可愛死

個唔開心playlist又多一條
上一條已經係大大2021新年快樂嗰條原本諗住娛百新年啲show有一兩條可能啱用

我都係 唔知做乜一起立就笑
其實見到佢哋就好想笑
新年快樂其實見到四堅真係合拍啲

龍女扭得咁勁

唱唱下 無音樂嗰條？

繼續飲苦茶囉 炎亞綸都講食wasabi係十年前既梗

不過佢地錄到好狼狽haha 啲衫都染曬綠色

我笑到勁大聲 好似鄭嘉穎咁

條腰好會扭好誘人

嗰條都ok 我講緊佢係狼演很大拍哂枱嗰個狼殺
數漏咗五堅channel 第一條片都好好笑

呢個動作⋯⋯ 邊有人係咁樣扭㗎

所以凱比每集都會出現睇下下次跟邊個返屋企

oh 我出完上一個reply先見到呢個，真係好似我咁講
凱比，辛苦了

最忙嗰個係咪蟑蟑 改做去咗九叔/澤仔/大大/賴妹/三刀度嘅凱比 究竟有幾唔想要凱比

要叫今晚邊個帶我返屋企既凱比

所以佢依家改左做蟑蟑隻凱比

身為堅果其實好羨慕凱比有機會去勻五堅屋企留宿
連機械人嘅醋都要呷

連登個名唔可以咁長佢地可摸以唔好咁對凱比

本身想改水晶大大隻凱比 但又想keep蟑蟑係度
好彩 一陣連仔又唔俾我改名改得密

仲要有得俾龍女捉手仔

凱比仲可以被摸小手手㗎

希望九叔既Nine Tea唔好要我地等太耐

為咗九叔杯茶 我宜家開始減肥

我等你呀 nine tea

我地最後會唔會喺佢香港間茶店而唔係喺五堅個巨蛋show相認

nine tea可以同nine theory crossover
推出nine teaory
.
.
.
.
.
對不起🧎‍♀️

對唔住絨絨 笑到㩒錯左負皮

喂OK喎
反正九叔真係咁讀theory

喂我笑左

摸手仔

但我覺得佢唔會啦連人地叫佢去台中台南佢都係咁叫人加盟
應該唔會自己搞
又或者我地去加盟

試下去沁b到報料可能狼殺會用到

搞個連登加盟團 借啲意同九叔多啲contact

Ok呀

唔緊要 有笑就好

但要比賴妹打頭
頭先嫌佢嘈打落去個反應好真

巴絲相認地方

桌遊返黎啦

見到出面又拗 有人推介呢個post

幾時開始狼人邊到咁撚多規則

大家想討論全明星可以去呢度

鳥鳥開咗po 喇

[台綜] 全明星運動會 討論區

笑死
仲係有好多人用緊N年前嘅玩法, 仲要open discuss

[好撚無聊 都唔知有乜好玩
次次玩都盡快死咗佢算
我係村民 下個 見樓主啱啱四圍望 當你狼先]

係呀 佢地仲停留係以前印象
可以講根本就係兩隻game...

就算係同朋友玩
如果佢地仲係梅林預或者女巫第一晚唔救人, 留嚟救預
我地自己都激死啦

都冇咩好拗嘅
唔鍾意咪唔好玩囉

但係自己玩唔掂就話隻game On9係咩心態

其實都幾普遍冇接觸呢隻GAME嘅香港人睇法....
唔知點解要咁認真..唔明有咩樂趣.. 入門看似容易囉

omg阿澤台中簽唱會唱唱下潛台詞 大大突然出現

呼哈呼哈 有冇source

後面小三角都好正

大大真係好嫌棄凱比
佢話帶左返屋企之後完全無開過凱比出黎

現場睇應該同大大演唱會澤仔突然出現唱斷訊一樣咁感動

佢今日個look好唔似平時既佢
同大大仲要襯埋色

唔知係有夾過定又咁有默契襯左

心有靈犀一點定通

為左對得住我個名同豪哥
一定係夾過啦

夾過就夾過啦 總好過一個冬天一個夏天咁走出來

得意到要整個gif

小三角好正

好sad啊
幾時比澤仔 澤仔應該會開出嚟玩

日日摸手仔

呢個真係似小三角
之前小賴演唱會整果個唔似

覺得佢三個好有化學作用好正
幾時開個新單元 晉賴吃豆腐記

頭先阿澤話自己練大隻左
晉賴姊妹花即刻輪流摸一齊食豆腐

九叔又剪短咗pat 陰

隻手仔好得意

九澤情侶妹妹頭

Yt 有片喇

如果再碎啲應該會好q

係 隻小手手好得意

專登上黎睇下有冇人貼d唔應該貼既野

沒講好 有默契

好似月經咁
每隔一排就見到呢類post

你想見到咩唔應該貼嘅嘢

賴妹爽到

插進去一下

賴妹都係講咗水晶一直想鋒澤做嘅事情啫

賴妹今晚10點YT直播

電影宣傳，訪問楊祐寧

好襯 甜死

已經煲哂今日簽唱會所有Yt片
潛台詞

下集

最尾係以前中學玩到爛嘅black magic

原來仲有呢個

佢皮膚真係好好

啱啱先追番ig同yt 好襯呀
最正係一黑一白
唱“如果你在我身上能發洩 x Woowoo”嗰段好match

呢排斷訊黨好多糖食

好專注 小三角會唔會太cute

果段唱得好man

卜心佢地錄ml?定私底下玩

讚下卜心個口罩戴得幾好

個背景音係沁b

waaaaa仲有我荳雨噥敬宣李懿脩b??

係啦 同埋教練
難得佢地約出嚟玩狼殺

仲有小巨
同埋佢啲sponsor

仲有湯米
佢啲sponsor

同小巨玩應該可以重拾狼殺興趣

高質片
佢兩個唱live真係好好聽

究竟幾時先聽到佢地現場唱斷訊同潛台詞 媽呀真係好正

好想睇小巨輕鬆支配佢地

仲要係完咗先發現

好掛住ML
佢地私下出嚟玩可摸耳都錄嚟播下
就算唔加EFFECT唔整做綜藝都好丫

仲見有西瓜哥哥 過半都係藝人
西瓜哥似乎被屌到冇通告

我都係咁話 但咁多娛百藝人應該都唔得啦

唔知幾時upgrade 完設備拍新一季...
紹安都消失咗勁耐

距離之前每2星期更新
都幾個月
搞乜架
不過如再開, 乜UPGRADE都假
最想同妮妮miwa和好番
嘉賓玩得好先至會好睇

妮妮可能唔係台灣 加上好似病咗
應該唔會上啦... miwa 開咗yt channel好似
唔知仲上唔上 唔好話佢哋 Leo 仲有冇機會上都唔知

頂係咼
好拿灰
Leo似乎都冇機
得罪左方丈
要靠莎莎, 菜菜頂住

羅志祥喬妝去西門町訪問聽人點屌佢

問米

我屌 得咁少dislike
大家努力

我見到下面啲comment全部都係佢啲米粉
全部都話支持佢 我屌

無人夠膽留言了

個個都係懶鬼